「突發！」型月創辦人奈須磨菇被發現在家身中多刀，當場身亡，遊戲「魔法使之夜2」恐遙遙無期

日本知名團體Type Moon，因作品fate zero而廣為人知，更衍生出其後續作品fate stay night UBW的重製。曾在2014年10月被動畫化。

而於2015年7月，日本人氣手機遊戲「Fate Grand Order」推出後更風扉全球，常年成為遊戲界課金排行榜首。

而令小小的一個團體發揚光大的正是創辦人，奈須磨菇。他曾制作出「月姫」、「空之境界」等高人氣作品。但可惜天意弄人，於2021年1月6日在自家大宅被發現身中29刀，救護人員到達現場後已返魂乏術。恐怕其手下的「魔法使之夜2」也難以再開。

有網友亦留言說：「都是因為你把fate當搖錢樹才會被攻擊。」其後，此留言已被迅速刪除

有救護人員在現場把死者相片上傳到網上，其後圖片已被刪除

抽極都冇 俾我都劈

人都去咗唔好再屌佢

rip

唉

fake news?? 自己老作??
唔貼 source 撚會信你鳩噏

？？？？？

私人消息

On9...

人被殺就會死啦 咁都要fc

估唔到佢嘅結局應驗喺自己創造嘅角色嘅對白度

抵死 抽唔撚到村正

Fake new 仲低賤過刻印蟲

心地唔好,一世都抽唔到

咁樣咀人因住有報應你睇亞視

樓主武肺入左腦唔好過佢

fake news

推！

欣賞樓主正面抽擊頭盔都唔戴

rip係俾樓主

樓主一路好走
社長同木野子兵團好快到門口

我滿心歡喜入到黎睇新聞
點知入到黎先同和講係fake news?
你老母你咪好得閒想出黎接客呀

死得好 樓主post d磨菇睇落幾好食

我屌你老母